屋企廚房大風到好似大排檔廚房咁

馮馮聲 好撚驚